是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

嘩

俾狗食?

本人

同我食錯嘢屙d爛屎一樣

你生蟲？

狗食屎的

拉

咁小汁....點食呀
要每一啖都掛到汁先掂

啲意粉多到食到兩餐

richhh